而家去M記都犯法

大家唔好亂去M記
分分鐘比狗打

推

而家去M記有罪

黑警死全家